我話想睇戲條女話咁陪我睇，睇戲個陣佢做咗樣我覺得幾過分嘅事

岩岩識既，佢24歲
咁我就想睇戲，佢就話是但冇所謂陪我睇
咁入到戲院開始播既時候⋯
佢拎咗自己部電話出黎塞住earphone 煲劇
我當場好撚興，想即刻爆佢，但係我又諗唔到佢錯喺邊⋯講尊重又好似好old school咁，最後我冇出聲，睇完戲我話有啲唔舒服想返屋企咁就各自歸家，大家點睇呢件事

比多500先會陪你睇 宜家個價只係陪你去睇

樓豬=on9

On9先溝港女

唔係ptgf，係做嘢識嘅

無"燦"住人咩

佢下次叫你同佢食飯買衫你未一樣咁做囉

咁佢又無講錯
陪你睇唔等於佢都要睇埋一份

咩戲呀

咁有冇好光，同埋附近冇人

唔關套戲事下話⋯
你唔覺得係個行為有問題咩

你揀法國文藝片 好難唔咁做

好唔尊重姐

條女極端自我

條女張戲飛邊個俾錢先

睇戲百零蚊緊係我比啦, 個少少錢邊個比都唔係重點wo, 就算佢自己比返=佢既行為無問題?
而家係討論緊佢個行為

悶到訓覺都話姐, 而家唔係wo, 係一開埸就拎電話出黎睇劇,
而家睇緊戲架大佬, 你覺得冇問題?

咁唔想睇咪出聲囉 又唔係攞住支槍逼佢去睇
除左on9都唔知可以點形容

佢唔係發皮4先咁做
而係佢覺得, 咁樣係已經叫陪我睇戲
一邊陪之餘仲可以做自己野慳時間

我應該點講佢先會明自己既行為係幾有問題?

條女咁樣做真係痴L線
但真心想知咩戲可以令佢咁冇興趣

無尊重套戲，無尊重現場睇戲既人，無尊重樓主你，連自己都無尊重過，垃圾

開心見誠講囉

所以話係咩戲
你唔講好難講架喎ching

香港地真係乜人都有

侏羅紀公園姐⋯
問題唔關睇咩戲時，就算冇興趣睇你入戲院都唔係咁做掛？

Cls

分手

溝唔過，條女好有問題

其實無論點都會影響到戲院入面睇緊戲嘅人㗎喎

咁快就露出真面目咪算你好彩 轉人啦

侏羅紀都唔係好差姐
分手啦
佢根本唔enjoy同你一齊既時光

可以分手，直頭無腦

on9

喂，大佬真情唔尊重你

你地幾歲？

咩女咁痴線
飛得啦

口爆佢

掉返轉諗 佢覺得悶但照陪你睇

未一齊嫁嘛？
千奇唔好溝落去

好自我中心。。。

我覺得你班on9仔先自我中心
有條女完全對睇戲無興趣都願意on99咁坐你隔離陪你睇成套戲，真係尊重到你有突。 你上網屌柒佢？ 你有無諗過開心叫佢一齊睇先？ 小家得你咁悽涼
同埋佢睇自己，又唔開聲，又唔係食野，我覺得非常之有禮貌。

認真撚

你話唔知有咩問題？ 問題咪出係你條自私撚見到條女無興趣睇你都迫佢陪你 坐足2個鐘先帶佢走，而唔係5分鐘就帶佢做佢中意做既野， 為左200$ 罰佢坐2個鐘 仲要上網俾你屌， 你真係唔好害人啦垃圾

真係有咁嘅人？
係咪有少少社交障礙？ 好唔正常喎

嘩屌 自我中心到極點 巴打快收服佢唔好出黎害人

樓主你真心？私人戲院咋下話
想像唔到

呢啲女你溝到上床同你扑野佢都係戴住個earphone睇劇

我估佢之前已經睇過，就算幾唔吸引的戲，正常未睇過情況下，一開始都會好奇睇下先，但佢一開始望都唔望就用電話睇其他戲，證明佢應該睇過。

佢睇過但又想陪你睇，不過冇同你講就一黎咁樣做係有啲怪，係冇理身邊人感受，缺乏溝通，或者佢可能唔想掃你興，驚同你講睇過你就唔睇或睇其他戲？

其實你可以直接問下佢丫，係咪已經睇過？冇興趣？驚？定咩原因？做朋友不妨直接傾下，了解完原來誤會一場咪好囉，如果都係令你好反感，咪算囉，少個fd！

如果係真事

只可以講條女完全唔識做人

開佢波啦
入到戲院仲睇電話
個mon騷擾到人架，一d家教都無
返去床上調教佢

我屌，佢真係咁樣同我坳

有好大問題! 佢咁就係叫陪你睇戲啦。 咁等於係你自己一個人睇。佢咁唔尊重你，仲衰過唔去。

淨係用發光螢幕已經屌得啦
唔係已經較到最暗就唔影響人呀嘛屌佢個閪

其實你條女咁樣好怪，不過佢無影響倒其他人又真係屌唔落手

咪係囉屌，都唔知點講好

唔講同樓主相處
條女返工都成問題
就連ptgf 都唔夠專業

成條死魚咁

條女是on9，樓主唔洗咁介意，正常人點會入戲院咁做，另外樓主條女可以唔洗溝，9成唔正常

佢根本無尊重你同畀你應得嘅attention

其實係佢唔想同你睇 唔知你明唔明啦 如果佢同鍾意既人睇唔會咁做
佢依個行為其實係有野同你講緊 講緊咩你自己最清楚
但係千萬千萬唔好諗錯 例如：佢試緊我既忍耐力
利申：試過同女睇戲 佢拎手機出黎推金幣

個行為真係好奇怪 重怪過你帶飯盒去食自助餐,帶自己條女落club 唔識講 又好似錯唔曬咁 真係奇人....

條女想同你講佢想去冒險樂園？

想問巴打

完左場 出去同佢重有無傾計

如果你真係嬲 我相信你無心聊佢講野
而佢又唔似會主動開口

就咁靜住 都幾鑑介

即使條女靚過天仙 都無下次

咩人諗咩野 我唔會否定你

你24佢係你同事我諗都唔會細個得去邊，啲行為仲咁on9 完全唔識做人

如果佢真心尊重你/想陪你睇場戲，果個零鐘唔係咁過份姐，最多咪訓下教

唔該熄咗你個電話啦 我地依家係黎睇戲㗎
唔該熄埋個padpad好嘛 光到我就黎睇唔到嘢㗎啦

我只係覺得開著電話個mon真係好撚騷擾其他人睇戲

同佢講咁黑睇電話對眼唔好

講尊重都old school
咁好應該反省下咁既風氣值唔值得跟

佢同我玩true or dare
係我叫佢咁做嘅

巴打同我一齊，我陪你睇

個問題咪就係唔尊重個場合，係個場合做咗唔尊重個場合同你嘅野

唔尊重個場合，條女做人就好有問題
姐係好似人地開party你就淨係自己係一邊打機咁，你係冇影響到人，但係你咪就係唔尊重個場合囉
唔係話唔影響到人就叫冇問題

而且唔係冇影響到人，實實在在地就係影響咗你嘅感受
你係佢男朋友，佢陪你，但係佢又唔諗吓做依件事會唔會影響到你，咪又係好有問題
你問下你條女，如果佢叫你陪佢煲劇或者食飯，但係你淨係坐係佢隔離然後自己塞耳機聽歌睇波，佢會唔會嬲？

如果同條女傾過，佢都係覺得冇問題，一係你就認命繼續同條女一齊，一係就即刻分，連尊重你同尊重場合都唔識嘅女仔第時見家長朋友仲失禮你

唔該熄咗你個電話啦~
我哋而家係嚟睇戲㗎~

唱畀佢聽

正想講 比你搶咗

你仲話你唔係條女？
而家有人用把槍指住你要你睇？唔想睇咪出聲囉入左場先玩嘢仲死撐有禮貌，你咁樣同問你食咩你答冇所謂然後叫到成枱嘢，你一舊都唔食話其實你飽，咁仆街你都話有禮貌唔好害地球人啦

佢睇唔睇關你撚事咩
又唔係迫你煲劇

如果樓主繼續同吒條女行落去,我FF到呢樣野

咁我就想扑野，佢就話是但冇所謂陪我扑
咁開始插入既時候⋯
佢拎咗自己部電話出黎塞住earphone 煲劇

拿拿聲屌左先 屌完散水

係咪條女本身就睇咗套戲

解讀不能

我自己覺得啦，其實所有行為無實際對其他人造成負面影響就無問題

無論佢咩原因咁做都好
真係好無禮貌

咪飛撚左佢囉
你唔要大把人爭住要啊

佢陪你睇
重要做埋戲比你睇
樓豬請自我反醒

怪人黎

部份連登傻西係要賴係走特別路線，不過你都預左有人同你唔同意見啦，如果個個一樣，咁仲點會有你呢個情況出現呢？

點解係問題，你想做嘅嘢佢一定要做？唔好將自己套思想套入人地到

D咁既女係隔離都失撚禮喇，樓主好撚野仲可以睇晒成套戲先走

正常人都唔會咁
係未腦有問題 先唔講要唔要錢買飛
煲劇開mon都會影響到人睇戲
更何況佢無諗你感受

on9 直接話睇第2套/唔睇 仲好 陪睇做戲都做全套啦

可能你下次同佢出街食飯，佢自己帶咗個飯盒自己食然後叫你唔洗叫佢個份

一係入去訓一係入去煲劇 樓主自己揀
話是但冇所謂仲講明「陪」咪姐係唔想睇/冇興趣，有冇咁難理解 只不過睇人啦可能初期唔想即刻落你閘咪講得婉轉啲

基本上冇表現出好雀躍好有興趣既樣就可以慳返，但你都仲拉住人地入場你都係自己攞黎柒喎，樓主第一次拍拖咩

飛得

見微知著

條女唔識尊重人

另外一定唔肯接受新野

寧願睇住個mon仔

都唔睇大mon

仲要可能套戲大家都無睇過

做普通朋友算喇
完全唔尊重人

隔離有條友咁唔專心

寧願自己去睇好過

仲講？
一係收服咗佢，唔好比佢出黎害人。
二係你理得佢丫，以後唔約佢啦on9

扑咗未？

呢啲人出街有幾失禮都唔驚 活喺自己世界 但身邊嗰個就可憐了

無腦

child登咁多狗公支持條女
無得你屌㗎傻鳩

呢啲戇鳩簡直突破劇本設定
假如你睇戲見到有個角色咁做 你都會屌個編劇弱智 create個咁離地既角色
可想而知你個低能同事有幾戇鳩

咁樣自己去睇算啦，揀位都易啲

諗住有嘢玩，點知「真係」睇戲，佢好失望咁自己煲劇⋯

D女陪條仔打波，有幾多個係落場打埋一份？

光到我就嚟睇唔到嘢架喇～

樓上話條女無問題個啲係咪平時都咁做
就算你解釋到點解佢有咁嘅行為
都唔可以話呢個行為係啱囉
個女仔對樓主冇興趣
就唔好應承去睇戲
咁冇禮貌咁唔識尊重人完全唔理人感受
都唔方係啲咩好女仔
做朋友都費事啦

唔該熄咗你個電話啦

有問題
同食飯全程自己玩電話一撚樣

唔該熄左你個電話啦
我地而家係黎睇戲架

呢啲女玩下可以，千萬唔好過人世。

都唔好話你請佢睇戲嗰陣時佢係入邊煲劇啦，你請佢食飯嗰陣時佢全程玩電話已經死得啦！

但如果個女仔唔想睇
點解又應承同樓主睇呢？
睇完成個post搞到好想知個女仔諗嘜

佢唔係應該知道睇咩戲先同你睇架咩

咁唔岩睇大可以唔睇，根本冇必要咁做

唔知真定假但真係第一次聽

呢個舉動好令人R 晒頭

直接講就係對你冇興趣，我呢個舉動可以令你收皮

下次唔使搵我

中出即飛啦

做野識唔係同事，我大過佢幾年啦

我依家要先搞清楚究竟”陪睇戲”既定義係點

唔知你諗住發展定做朋友，不過比著我呢啲人連朋友都唔會做得成

如果陪只係企係你身邊同你一齊
咁你地不如以後skype date算
反正都係各自做自己野 唔洗出街tim

咁我睇戲真係睇戲，我戲迷自己一個都會睇

問題就係度，我無逼佢睇，我本身想自己睇，我就好鐘意睇戲既，自己一個都會睇戲

我突然間諗到，如果我話同佢結婚賠佢過人世我係咪可以自帶一個女人返屋企瞓

咁呢樣要事前溝通好喎 正如你講初初識，佢可能覺得拍拖就要陪對方睇戲但又唔想屈就自己 女人係好撚矛盾既生物，加埋唔想直接落你閘咪有咁既行為，諗住話左「陪」你only就明，但原來你都唔明所以用行動黎表達，唔係話條女咁做冇錯但一定有原因同埋可以理解

呢樣都可能人夾人啦 俾著我約人睇戲，對方話「陪睇」而唔係「喂我都想睇喎，不如一齊丫」基本上就唔撚會約佢

有咩問題

條女真係on9 唔想睇咪直接唔去

如果你想同佢睇戲，係咪應該問下佢睇睇咩先呢？

發覺你依類屌人自我中心無理人感受既通常先係真正自我中心既人

你想睇=佢想睇？入戲院一定要睇戲？佢插耳機煲劇影響你？

入戲院一定要睇戲？

睇戲完唔係睇戲都無理由煲劇啦屌你老母，坐係戲院既其他人唔撚係人?一定要你個mon d光?只係顧自己想唔想睇就拎部手機出黎既影響其他觀眾既人，你依類先係只顧自己既人，完全自我中心

屌你老母

有錢就包場，唔洗見到其他人，冇錢就收皮。大家比咁多錢你有乜權唔比人用電話？

其實戲院係有寫明唔可以用發光既野，戲院有權請你離場，你冇俾人趕只係你好彩同冇人投訴你

電影播放期間，觀眾嚴禁使用流動電話及其他任何發光或響鬧的電子產品及裝置（包括但不限於平板電腦、手提電腦、手錶等）；

任何人士透過購票及/或入場，代表同意遵守本使用守則（包括在沒有另行通知下的任何更改）。倘若UA戲院認爲或懷疑任何人士已違反或即將違反本守則，UA戲院有權拒絕售票予該等人士及/或拒絕其入場或要求該名人士離開戲院，而不會作出任何賠償及退款；

當然唔止UA你可以睇埋其他戲院全部都有咁寫

你咪call食蕉趕人，冇人阻你

答緊你問題姐
"大家比咁多錢你有乜權唔比人用電話？"

除左屌你老母我都諗唔到講咩

咁你係冇權，有權嘅係間戲院。唔通街邊有個賊你有權拉佢咩

笑撚死我咩
上面班人屌個女仔自我中心
我先咁皮講
唔追post 就收皮啦
我都覺得屌人自我中心既人 一家係最自我中心
咪好似你咁

睇到呢d回應，就知香港有幾多垃圾， 我真係有權拉佢

就係追左post先講，你睇下其他回應屌緊你你就知你幾on9 仲以為自己講野好好笑

我係無權令你離場 不過有權報俾staff令你冇得用電話姐，咁你都可以繼續堅持話有權用既

睇到你d回應，就知香港有幾多垃圾，你咪試下拉我囉